第一次歐洲 去法國同意大利十日 特區護照洗唔洗簽咩證

認真一問 第一次去亞洲以外既地方
我係內地出世 有香港護照 飛法國同意大利 total玩十日
上網睇話香港護照有免簽 不過想安心d就再問一問大家
有無任何野要申請/有無話要帶備幾錢入境

你鐘意簽可以去簽個名落本passport

我係內地出世

大陸就大陸 內咩地

好似話要去意大利領事館同法國領事館各搞一個簽證先入得
利申未去過

要

如果係內地出世好似要去領事館宣誓同埋做返個test先ok，就算揸特衰都唔得